原來無黑警集結既選舉係咁和平

證明黑警係破壞集會遊行既始作者 製造衝突既曱甴

一早已經知 係班蒙面曱甴搞搞陣 早死早著 死黑警曱甴